終於知道"拉"係點解！

頭先我留言"推"post, 靈機一觸 相反就係拉

叻，咁都俾妳諗到

我P牌都知

咁個重點係
乜嘢先叫做" 推”？

初初以為係"拉打"簡化
n年前成日見人講拉打

推爆

thx for sharing

on9仔

Noted

樓主天才

樓主咁叻叻豬 咁都俾你諗到

拉

你仲on9啦撚樣 屌你老母臭閪呀

雖然樓主係好on9
但唔洗咁直接呀

哇你咁撚醒嘅
拉

樓主好型、好叻、好威同好醒

樓主勁x10000000000串😳😳😳

唔好咁講 街坊比面o者

樓主以自己既on9嘗試為大家帶黎歡樂，好偉大

不好意思 剛剛語氣重左，希望各位多多包涵

樓主好波